（反智發明）八達通出左支拍卡神棍

個發明根本on9，咪又係要停低拍卡俾錢
一陣d撚樣冇增值又搞到塞車
先唔講個設計hea到on9
頭尻其伸長張八達通過隧道就快左咩

衣架張圖好笑

正評係俾衣架

其實出入地車場都有用 唔係得過隧道先會用八達通

衣架真係萬能

賣128蚊好過去搶
大把司機識自制啦

拍爆部機 告你刑事毀壞

八達通又呃 cashflow

比貨車出入閘用

好似街邊賣10蚊果d玩具咁

八達通將成新武器

司機識玩一定用autotoll夠快
仲等你拍卡咩

之前香港kickstarter見過差唔多嘅野

可能參考左姐

我拎碌鳩出黎拍仲快

八達通真係好垃圾

128蚊

白痴 可能全世界係得港鐵先會做埋曬d無無謂謂 on撚79既小動作/文宣
不務正業

衣 架

正常細車都要用呢舊野 證明個司機好撚廢

真係得八達通先諗得出
最實用嘅apple pay+8仔偏偏唔撚搞

仲以為到左4月1號添

繁忙少少既時間autotoll條龍一定長過比cash

比班蝗打尖用架

如果比cash條龍玩埋八達通就唔同講法

笑撚左 支野咁柒賣百幾蚊

搭開公司架shuttle 師傅一把膠間尺一張8達通攪撚掂啦
碌棍百鳩幾蚊中間仲可以拆出黎 用用下跌撚左出黎後面唔得你死

是撚但買碌自拍神器夾些去咪得
平成節

呢個真

港鐵咁撚自私 佢同apple合作 咪即係要同人分利潤囉
況且八達通係壟斷香港巿場, 有乜野必要同人合作 佢地班老屎忽高層會咁認為

有手既唔撚洗用你呢支野
冇手既連車都渣唔到，唔好講話拎住呢支野
究竟比咩人用？

一係矮撚 一係女人

拎支咁柒既野出黎拍，實俾人笑

其實我唔明點解今時今日仲玩拍卡

然後d on9 司機又唔撚識停埋去

明明有其他繳費方式，可以直行直過

補醬油

搭開架村巴司機用自拍神棍夾住

咪同三叔合作咗囉 shamesung pay有得玩
根本apple pay加8仔比起整呢啲濕鳩周邊係百利而無一害

加多幾條autotoll問題咪解決哂

20蚊淘寶貨賣120

為左cap水可以去到幾盡

其實大車的確係唔夠手長拍卡既
但個問題本身太易解決 求其搵碌野夾住張正常八達通已經得 點解要比$128買

衣架我buy呀

其實好多揸5.5噸或以上既司機 出入停車場果陣都會用 只不過係自制咁解

發明既人

邊個戇鳩

不如八達通公司做下實事好過啦

其實見過好多的士佬都有用類似既伸縮棍
不過佢依個賣百幾真心搵笨囉

不過衣架嗰真係笑撚咗

你都on9
根本就係最大發明
你見到d女人點揸車
就好明顯知道呢碌棍係有佢既價值所在

係 仲有d要入閘既小巴佬

小巴呀叔入屋村專用

即係話碌棍係俾女人用 男人自己有棍

痴喺隻鑊鏟上面都得啦

俾女人用

馬來西亞果邊咁撚落後
都已經可以有證係就咁放係車頭
當過隧道就可以扣錢 唔洗停車

係香港先咁撚守舊

炒左設計poster 條友啦，本來好方法揸車用，但背景用係巴士

唔見碌棍就好笑

有autotoll ，但想買來坐地鐵用

個個停撚晒喺到等佢攞支棍出嚟

真係好on9 好反智

衣架得 咁紙皮都得啦

呢個ok
離遠嘟左霸左個閘先再慢慢行入閘

128蚊真係好過去搶，會不會畀人當係攻擊性武器

同意

次次聽到「亞洲國際都會」

笑撚左

根本有autotoll唔推，出八達通機個本質已經係反智，明明八達通係舊一級既技術

係香港先咁撚on9 autotoll竟然要收費

停車場見人用烏蠅拍
又平又夠長

停低咗部車仲要摷碌棍出嚟隊隊吓，又用返多五秒

q
其實幾實用，以後嘟卡自信返晒黎

你想表達啲咩？

停車拍卡已經夠慢，128蚊更加好過去搶

好撚7

我拎呢碌野去增值係幾撚傻西既一件事？

見到人用實指住佢黎笑

去問下政府做乜鳩

用公帑黎補貼上世紀產物

關港鐵咩事
係八達通公司喎

增左值未

搭的士見過個司機用鑊鏟痴左張八達通伸出去拍， 好鬼瀟洒

冇睇過叮噹?

其實香港都有autotoll
八達通公司反智唔好拉埋全香港落水

諗出黎果條友智商係咪有d問題...

繁忙時間autotoll仲衰過比現金
仲要比手續費而且無優惠 要用銀行戶口自動轉帳增值
相比日本etc差幾多倍
只希望遲d電子道路收費會再推廣下autotoll

我買把間尺再痴張mini 上去都唔使廿蚊

不能同意更多

戇撚柒鳩

嘩 咁我唔要autotoll 啦

拎住個手掌去增值

仲要就番角度先感應到

我見小巴佬用開拍蚊個支野 個支野仲好用啦 軟林林咁一野拍落部機到

好想買黎搭車用

連登乜撚都屌左先 當自己智者
第一佢賣呢樣野 完全無搞到你 無人買自然收皮 個個當自己係股東指指點點
第二知唔知好多渣大車師傅出入停車場要用 剩係係講收費站咁on9

見過用蚊拍

其實教育d人正確拍八達通先係根本方法

送既其實有用。但賣128蚊叫佢食屎啦

你買左？

自動

幾年前已經見過的士佬用自拍神棍夾住張野黎嘟啦

根本成班人就係到屌錯位 你屌佢128收得貴我都同意 但係又一大班人屌人地個設計反智喎 我都唔知有乜咁反智
有d露天車場 落雨我唔想伸隻手出去淋濕又岩用
有d車場設計on9 出閘機一定唔夠位扭到就咁伸手拍卡又岩用

成班見到就屌左先

繁忙時間畀現金仲快過autotoll

其實人地可以拆左中間細細個圓形出黎
拆左先拎去增值唔係咁難理解掛

可以當不求人咁用

我想問垂直九十度讀到㗎咩八達通

抄人

用自拍神棍仲好la

衣架

好難明咩

有棍都無用

支那都應該有叮噹睇架?

。。。

屋邨停車場好似冇autotoll

張圖左呔車黎

用鑊剷仲好

好似性玩具

武器??

夠膽死賣過百

又話幫襯本土唔比資金外流

港獨完了

送都唔要 仲要128 on99

一諗起比錢果陣有人伸呢枝棍出黎就好笑

連登仔唔係好撐八達通嘅咩?

外國賣舊野比人auto toll香港就賣支野比人manual toll

八達通係個交易系統

果支棍係ON鳩鳩, 兩回事黎

佢係度呢條橋比老細果個屎忽鬼

從來都唔撐

一早應該進化，只係唔鍾意支那寶，但明明香港本身有其他方式

認真低能

洗撚128咩
我見的士狗係用抹窗棍加塊八達通就算

淘寶幾蚊條嘅自拍棍賣128
出product都唔好咁柒啦
笑大人個口

香港科技
一世都係垃圾

120蚊我買!

樓主嗰隻

之前叫dc9用拍蚊支野

係咪馬屎坑自己設計架

12都比多佢

idea係好嘅
但班大車師傅應該唔會買依支又貴款又柒嘅棍

冇人屌狗鐵抄kickstarter?

係咪得我一個諗個角度唔啱點拍

連登定律
逢反必紅
支

其實幾有用，樓下個閘機勁撚遠

最on9 班友成日望住個mon等
坐咁多年地鐵出咁多次閘都無進步

叮噹大富翁個小遊戲

隧道有得用八達通咩
利申 唔係揸車唔知

依個仲柒

中學把T呎都ok la